想問吓美國大選幾時完？

唔識計時間大概幾時有得睇點票？想開定電視食花生

正常大選日睇到結果，但呢次隨時變大選月